支持中大嘅人就入中大幫手，擔心中大嘅人就勸佢地走

支持中大嘅人就入中大同學生同一陣線，擔心中大嘅人就勸佢地走；唔好只係送物資入去推佢地去死，亦唔好話同佢地共存亡，因為冇幾多人係會咁做。
引用一句電影對白：「asgard is not a place it's a people」
你或者會屌我係左膠，但你有冇實際可行方法？
每個年輕人都係香港嘅未來，一個都不能少。

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
好嬲好嬲好嬲，但文宣更要更快更有效做好，要拉攏最多人過黎同對方憾過，我地從來都唔係暴徒